從王志民被炒見到：天下抗爭 唯亂不破

大家唔使一味妄自菲薄 士氣低落，不停探討點打贏曱甴（係無得打贏的 要玩暗算） 參考外國示威 落後地區既示威者先會做到以死相搏同黑警打過 但後果係死好多人，香港無呢個條件 所以應該主力以破壞為主 一直亂 政府就等於無能 無力平亂何來管治。

未來三大方向。 組織工會大擺工 黃色經濟圈 破壞一切政權財產 中資 ， 只要一直堅持住做呢三樣野 最後一定係我哋贏 無得輸

不問成敗 堅持到底 就是勝利

至於勇武行動 一定唔可以停 呢個係成功大擺工之外 我哋唯一嘅籌碼 （大遊行 對家wfc 😇) 係方式要變 武力對抗 只用地下 ，地上用番快閃裝修 盡量快 不被咬。